(每日一甜) 學童檢查 小姑娘驗小姑姑

從今日起 每日會post甜故一則
諗到乜寫乜

今年form 7嘅我 已經好多年冇去學童身體檢查，直到某日中午，電話悠然響起：

"喂 請問係咪斌周恆？...呢度健康院打黎，根據記錄 你上次做身體已經係小三啦喎。你依加18歲，仲有冇包皮過長呀？"

我："屌你啦 家陣我不知幾出人頭地"

"係？咁就要驗過先知啦。好啦 你下星期六上午有冇時間呀？過黎健康院做檢查啦"

如是者 我就日劣夜劣 食飯又劣 訓教又劣
務求露出頭來，以最佳狀態見人

有人想睇繼續寫

有 快啲寫埋佢

之後劣成點

重甜plx

日劣夜劣嘅我
有日食完lunch 我返到課室見冇人 又拎條野出黎劣

劣劣下，枱底有個頭走出黎，嚇到我鳩都差啲縮埋。一望原來係大眾公廁姣婆欣。

我：屌 你做乜撚野呀

姣婆欣：你又做乜係到撚自己條野呀

我：你理撚得我呀

姣婆欣：估唔到你都幾大條喎但點解包住晒不見天日咁嘅？

(呢個時候，我拎條野拍落姣婆西塊面到，一邊拍一邊講)
我：屌 你一係幫我劣 一係就走啦 姣西

姣婆欣：你就想呀。。。你睇你條野，就黎大過我塊面啦

jm9

form 7 幾多年前

繼續

留名

摩牙

冇啦 ？

甜呢

G持

咩料

lm

每日一甜唔係即日完㗎咩

屌你老母出文未

好心樓主每日準備曬完整一篇先出啦
總要分幾次出 又一日完唔曬
你做每日一篇都唔會分幾日做啦

on9